an軍開始全面進場

我會以一敵十保我i軍光榮

AN狗 i狗互咬都要留係LIHKG咬

an撚留名，呢幾日都用緊web版

第一次咁齊心

test

證明共產黨嘅伎倆係work

製造一個更大敵人令我地團結

要互屌都過黎先

an撚黎啦

早泄，你點同你啲partner交代，用左成球野買個垃圾高登

係高登叫人搬竇, 立即俾人 delete post 兼 ban account

你地唔好大戰住 搞好個場先啦

an機用戶留名

An同ios雙修

an dog

I軍係個評判

快點入來屌iOS

高登已成歷史，留返同個孫講以前有個forum叫高登

齊心協力

An狗黎撚咗

無見大家差唔多一日，又見面啦

用拎登，連登
或者lihk有更新黎避開關鍵字

an狗沖入黎啦

互咬既畫面真係令人懷念

啱啱註册

[b]香港最紅 Android app 上線啦！🤡

用開lihk呢個小小唔慣

今次唔洗問朋友借iphone?

回post 睇post快到唔唔慣

唔好講啦

世界大同了
An狗和i狗團結起來

物資開始全面進場

好少可咁團結 好波